自從係愚樂台見識過幾個傻鳩之後

發現上lihkg開心咗

who

成日出現嗰幾個